我朋友整親，但大埔無曬生理鹽水，係邊度可以買到？

醫生叫我朋友買生理鹽水洗傷口
但大埔藥房話海關扣起左...
邊度有得買？唔想傷口發炎。

Push

上次拎左支
過黎筲箕灣拎
在線等

那打素同大埔醫院小賣部呢？

無生理鹽水就用蒸餾水代表

有發炎積象請睇醫生
杏林覺醒

買隱形眼鏡用既生理鹽水 有大支版

我叫朋友去買就好，只想知邊區有。
感謝各位

籌買保護裝備呀
買裝備買到窮呀

先買隱形眼鏡用既生理鹽水
代朋友感謝大家

獸醫診所，不過貴d同有機會要醫生證明
富明藥房
以上都係軟包裝

係咪俾街坊買哂咋？

朋友問藥房，藥房話新貨比海關扣起。

你朋友傷口有無紅腫痛脹出汁？

如果傷口唔大就用噴霧膠布
噴三層以上，沖涼都唔甩

Wound dressing 唔會用呢啲架

無出汁
買d鹽水沖下就ok

去大商場萬寧 近藥劑師個邊既櫃會有紫色既消毒藥水 貴啲但夠用